你知唔知咩野係登登登～登登登～

咩登登登
即係登登登登登登登登登登登登

人有人阿媽 妖有妖阿媽

碰倒釘咪驚
I Un~~打～是釘～～～

要全力地去Do

當妖有左人既心佢就唔再係妖

而係人妖

莫怪師父揞噚
戴返個Ku

唔係jingle bell jingle bell 咩

only you
can take me取西經
only you
能殺妖精鬼怪
only you
能保護我
唔駛俾d蟹精蚌精(dap)我
只有你咁勁
就是only you

哎喲喲 哎喲喲

呢D野......
殊途同歸架者

拿我唔得架喇下
你唔好再黎呀